why身體檢查女醫生可以check男同女 男醫生只可以check男 兩性平等呢

未見過男婦科醫生 ？

香港婦科多數男醫生

婦科同身體檢查是否一致

婦科會否涉及身體檢查？

護士先唔平等

男護serve女要女護在旁 助產士又唔做得 之前有男考左助產士牌 病房都唔比入

女護serve男女都得

大家都用一個專業ge心服務病人 婦產科都有男醫生

咁點解護士男女唔平等 點解思想咁落後 男可能會非禮女 難道女唔會非禮男 女唔會係tb抽返女病人水

成日話男女平等 最後女權大哂 男人輸哂

你地比唔比自己個女/老婆 比男醫生檢查先?

大把男醫生做婦科 擘大個閪俾佢檢查都係咁

咁咪可以END TOPIC 男醫生都可以Check 女 -->完

純粹on9 topic 大家可以出返去

其實係講 小學中學身體檢查

活動帶camp都係
女導師可以同男女參加者同房
男導師只可同男導師同房

可能會check 下個閪香唔香

我係男都唔想比男check喎

咪係

男醫生睇女病人 搵女護士睇住

女醫生睇男病人唔使

擺明歧視男人

其實係歧視女病人同男醫生，益咗女醫生同男病人

左膠唔止分男女架屌 仲有好撚多性別
女性身體同性別認同係男又會點